%%% Основные сведения %%%
\newcommand{\thesisAuthor}             % Диссертация, ФИО автора
{Фролов Дмитрий Сергеевич}
\newcommand{\thesisUdk}                % Диссертация, УДК
{\todo{xxx.xxx}}
\newcommand{\thesisTitle}              % Диссертация, название
{\todo{НАЗВАНИЕ ДИССЕРТАЦИОННОЙ РАБОТЫ}}
\newcommand{\thesisSpecialtyNumber}    % Диссертация, специальность, номер
{01.04.10}
\newcommand{\thesisSpecialtyTitle}     % Диссертация, специальность, название
{Физика полупроводников}
\newcommand{\thesisDegree}             % Диссертация, научная степень
{кандидата физико-математических наук}
\newcommand{\thesisCity}               % Диссертация, город защиты
{Санкт-Петербург}
\newcommand{\thesisYear}               % Диссертация, год защиты
{\todo{20XX}}
\newcommand{\thesisOrganization}       % Диссертация, организация
{САНКТ-ПЕТЕРБУРГСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ ЭЛЕКТРОТЕХНИЧЕСКИЙ \par УНИВЕРСИТЕТ <<ЛЭТИ>> \par им. В.И. УЛЬЯНОВА (ЛЕНИНА)}

\newcommand{\supervisorFio}            % Научный руководитель, ФИО
{Зубков Василий Иванович}
\newcommand{\supervisorRegalia}        % Научный руководитель, регалии
{доктор физ.-мат. наук, проф.}